有人可以幫我整成人捲

唔幫

Why ar

你咁肥點屈

簡直係強人所難

我驚多多布都捲爛

摺埋屈

加多十塊布

咪一樣晒布